一人一樣車上面應該要有既用品

岩岩揀開 想一次過揀曬 睇下大家有咩idea

司機

行車記錄器

女

電話座 遮 清潔用品 紙巾 膠袋 過江龍

condom

電筒

尿袋jumpstater
車cam
毛巾
水
水撥水
小量零食
呔氣泵

安全套，紙巾

車cam 水箱水 氣泵 電炮 積

士巴拿

Condom

無人講女

不良於行女子與丈夫在元朗截市區的士，欲登車往區內屋苑，司機卻以不熟路為由，無視夫婦肯提供路線企硬拒載，更從車尾箱取出鐵通威嚇，粗言相向趕客落車。

水箱水其實一般蒸餾水都ok啦？

文房4寶
萬用刀
遮
萬用差電

睇你落幾多, 會愈溝愈淡, 同埋水箱水好平, $30 有找 2L

行行下如果一滴都冇, 見到水溫汁開始升, 水滾, 唔想拖車可以一般蒸餾水
但純粹為放車後備就水箱水好

我本身綠水加翻綠好d